老土D講句 哪有什麼歲月靜好 只是有人為你負重前行。 手足唔係condom

【#上庭聲援 - 6 月 2 3 日 星期二】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［保釋及送車位置］
［疫症期間安排］
［旁聽分流投票機］
- - - - - - - - - - - - - - - -
⚠️ 拘 捕 請聯絡 @youarenotalonehk_bot
『時間 + 地點 + 相 = 同一句打晒』
（不要蹉跎光陰🙇🏻‍♂救人要緊🙏🏻）
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️杜麗冰法官
🕤09:30
👤許(28)🛑已還押逾20天 #申請保釋（#網上言論 煽惑他人有意圖傷人、煽惑刑事毀壞）

👨🏻‍⚖️潘兆童法官
🕦11:30
👤劉社工(23)🛑服刑中 #上訴期間申請保釋（#0727 元朗 阻差辦公:涉阻礙警員陳沛杰；20200617罪成被判1年監禁）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院 8 樓 2 7 庭
👨🏻‍⚖️高勁修法官
🕝14:30
👥鄭,楊,丘,莫,黃(19-24)🛑已還押逾7個月 #提訊 （#1102灣仔 串謀縱火）
👤曾(31)🛑已還押逾8個月 #提訊（#1020大埔 管有攻擊性武器、管有物品意圖摧毁或損壞財產:車輛被截查；汽油彈、汽油、打火機）
👤鄺(22) #聆取對控罪的回答 🛑已還押逾8個月（#1020旺角 有意圖而縱火）
👤沈(19) #聆取對控罪的回答（#1103旺角 縱火、暴動、蒙面:涉用火摧毀旺角站出口）
👥勞,黃,連,鄭,郭(18-39)🛑連已還押逾7個月 #聆取對控罪的回答（#1118旺角 暴動、管有攻擊性武器或可作非法用途的工具等）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院 1 0 樓 1 3 庭(少年庭)
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
🕤09:30
👤***(13) #提堂（#1013將軍澳 非法禁錮、暴動、有意圖而傷人、蒙面）

🏛東 區 裁 判 法 院 5 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕤09:30
👤鄭(21) #審訊（#1112灣仔 意圖損壞財產:黑色液體、打火機等）

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤陳(21) #提堂（#1106科大 傷人）

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️林希維裁判官
🕝14:30
👤袁(36) #提堂（#0701金鐘 襲警、非法集結:涉襲擊警員X）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 1 0 樓 1 3 庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤韓(25) #續審（#0806深水埗 襲警）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
🕝14:30
👤何(21) #提堂（#1111旺角 非法集結）
👤陳(19) #提堂（#1111旺角 管有物品意圖損壞財產）
👤楊(17) #答辯（#1111彩虹 拒捕）

**由於手足親友要求低調處理，已隱藏其中一位手足名字🙇‍♀️🙇‍♂️

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
🕝14:30
👥陳,梁(16) #提堂（#1118鯉魚門 管有非法用途工具）
👥梁,梁(18-21) #提堂（#1112觀塘 管有非法用途工具）
🕒15:00
👤陳(35) #轉介文件（#0914牛頭角 普通襲擊）
🕒15:15
👤龔(18) #判刑（#1111將軍澳 襲警:涉襲擊警長A(58151)）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤林(19) #提堂（#20200122旺角 行為不檢:涉堵路）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 6 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕥10:30
👤洪(20) #裁決（#1215沙田 襲警:涉腳踢警長陳勁濤）

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕦11:30
👤何(22) #提堂（#0829沙田 管有攻擊性武器:鐳射筆）

🕝14:30
👤辛,王(27-30) #提堂（#0805大圍 刑事損壞:涉毀交通燈）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
🕚11:00
👤林(20) #提堂（#1103大埔 襲警）
🕝14:30
👤陳(16) #提堂（#1228上水 襲警、抗拒警員、搶劫）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
0930
陳 #新案件 (縱火、管有適合作非法用途的工具並意圖作非法用途使用、管有物品意圖損壞財產、非法集結)

🕝14:30
👤李(39) #審前覆核（#1001屯門 抗拒警務人員）

(21：06更新)

[red][size=6]辛苦曬一班去旁聽嘅手足

push

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供